19係咪發完育

仲有冇機會增高
利申:巴, 179.5(同人講180 )
但想六呎
就20
仲有冇咩可以做到？

你就19

21

人體拉伸器增高器

屌你老母

係啊 會每日開始矮多一CM添啊

16歲果時179.5，之後就無再高過

打碎骨頭

呢位巴打咁撚醒既